取消無謂前置鏡頭，「全面屏」終達成! 小米Mix 3實機照曝光！！！

Blackie Digital
Jul 06, 2018

全面屏設計幾乎是2018年的統一標準，不過稱得上是真正全面屏的例子其實不多，近期的vivo NEX和Oppo Find X算是設計上比較出色的一款，日前另一款將發表的小米Mix 3就有實機照曝光，可見新機正面幾乎只有屏幕，四邊都只有極窄的邊框，視覺上極其震撼。

mix系列太重太大部

細過 iphone plus

未又係垃圾，內銷啦。未撚黎香港

痴撚線，一定hi到失控

正呀！又一部全屏幕超窄邊监听手機

實機照曝光！！！

之前有位巴打話前鏡無用，呢部岩佢啦

咁實機照去撚左邊丫

無前鏡中共點偷拍咩人「煽動」

留名部機有下巴

救樓主老母

你就無謂

咁厚個框

為做而做，實際d啦

on9 梗係一世用m字好啦
垃圾大陸機

咁嘅框叫全面屏，咁s9都算係啦

做厚左右, 做薄上下就扮全面屏
咁S8 Note 8都叫全面屏啦屌

大陸：機有多大mon有多大

如果我開視像會議。。。我出去先

部部大陸機一鳩樣 真係唔識分

希望。解唔決個 骨傳導漏音技術

有圖為証，真係取消無謂前置鏡頭

解決冇聽筒 漏音問題

外置前置鏡頭

usb-c嚟，可能連後置都慳返，反轉嚟插當後置鏡
支那機不了

終於見到中國人電話屌打外國電話嘅一日
厲害了

連登毒撚專用機

不如拆走埋聽筒佢啦

拆左聽筒仲係電話？

真全面屏真係做到全球第一部

可以外置架麻

藍牙

大陸仔又係度鬥全屏

完全唔考慮使用上嘅問題

賓賓無前置鏡點算？

on9
無前置鏡頭點 視像電話？

時光倒流16年前

記得好多年前未有內置手機攝影功能
有d機種玩gimmick 外置鏡頭
估唔到原來佢地坐時光機去未來抄支米

支那人依家咁鐘意直播你取消前置鏡頭

真係弱撚智，為左個可有可無既Gimmick 放棄D 基本features

外置囉

第時為左部機薄d,熒光幕都係外置了

好似係LG

屌你真係笑死咩
你抄翻彈出黎好過啦 外置鏡頭

支那人個個都手執iphone㗎啦

巴打厲害，都生存係平衡世界了

得果10幾個%，等於個個手持iphone

拆晒佢啦 幾時可以"砌機"

有錢嗰堆全部都用iphone

笑撚死，得個10零%仲叫人人手持
講野要合邏輯有證據，唔好學啲大陸撚咁語言純粹變左發泄情緒同立場。

冇錢個d全部唔係人

自己返一轉大陸睇下先啦 大陸佬數都信 一個人有200部華為機

姐姐唔會用垃圾小米

巴打好波 好有邏輯
咁任巴打你搵，隨你搵，成個google任你搵，搵一個數據出黎依家iphone係主導大陸市場嘅，等網友我，學下野

基本上大陸咁多人，全中國既統計都無乜意思
小農民點會用得起Apple
城市既年青一輩大部份都係用iPhone
華為其實都好多，佢地覺得係高級過小米

呢家講緊cutting-edge旗艦機，無現由用"中低價機"市佔既數字來證明B牌多人揀過A牌

上面個留言係講中國人鍾意要前鏡用黎做直播，依家又變左專門討論高級旗艦機喇
中低級機就唔可以有前鏡同做直播嘅需求？
啲立場同玩瞬間轉移
連登撚講野真係愈愈愈大陸化，唔針對主題同現實，自己認為岩就9up, 講野唔使譜，發泄到情緒同立場就得

個討論已經轉左講邊個牌子多d大陸人用喇，閱讀理解0分

而正正就係"小米Mix 3"係旗艦機呢個category，而我argue既係，買開呢類機既人都用iPhone多
小米Mix 3係做左一個design tradeoff，去拎走前鏡，咁市場反應係點，大家自然會見到

另外一提，Mix一開始其實係走比旗艦更cutting edge既路線, 差唔多係"概念"/”實驗“產品
你話班streamer/抖音撚會唔會用?

你條實頭就發泄情緒，乜撚都大陸化，無腦就咪上網

係
基本上係上海呢啲地方真係極多數都用iphone

未乜撚 中文都唔撚識就返多d學 唔好上網

好似前置鏡頭同Vivo nex一樣 彈出黎

呢個概念錯唔哂，完美解決大陸 app 偷拍

se t68i

256色

關香港人撚事咩
屌米大陸機死柒開啦